on99 飲食業

相信好多巴絲都有番過飲料業 我都唔例外 但依加啲員工簡直當客人冇到 連最基本既以禮待客都冇 茶餐廳啲廢佬冇所謂 某某區間薩利亞真係激到我仆街。
依加啲死靚仔00’後真係冇腦，我番工個陣就算係蛇王 打貓都會靜靜雞 反而啲靚仔可以光明正大係廚房一路食一路行出黎 又挽玩電話吹水 乜乜柒柒咁 都算 賣單個陣仲要當睇唔到 真心唔掂。 （一部份青年）帶定頭盔～

淨係講服務業 隔離深圳真係完全屌打香港。。。。

打完篇文想閃人 又要黎錯野食 有點無言

工作效率 真係愈黎愈屎